遍地開花 圍係冇用

講真 都圍咗咁多次 popo咪又係一d事都冇 狗屋咪又係爛咗幾塊玻璃 一日唔主攻 開幾多朵花都係冇用！到今時今日 唔會有所謂嘅風向會轉！次次都係自己人嚇自己人 政府都出動到緊急法 你地仲要落條底線比自己幾耐 唔殺狗唔緊要 起碼打撚殘佢地啦 到依一刻 我地冇野可以再輸！

五大訴求 缺一不可

至少 都定立一d目標 流水式開花

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

通渠
通渠
通渠

18區開花，唔好去政總

行政署向政府總部的員工發電郵，指政總員工可以在今日下午3時半後下班。有政總員工表示，多名警察在午飯時間手持槍枝進入政總戒備。

金鐘佢地已經打到熟晒
知道晒我地有咩不足、點樣可以捉到最多人
而家已經有晒部署駐晒兵
我地唔好再打冇把握嘅仗，去返自己地頭，遍地開花！

自推一下